唔太明呢度買仲貴過去apple官網買，仲邊度大有人會買？！

無意中見到個廣告，蘋果官網先賣5999，佢竟然夠膽賣6628

iPhone 售價個個國家都唔同架啦 美國買最平添
唔見你買美版？
呢個網都唔似係香港網 要俾船運

間野聽都未聽過 成個網contact得個香港電話 真係貪字得個貧
iphone 呢d不嬲有市有價
人地一箱箱運去先達賣仲高過賣幾十個幾百個散客，點解咁平賣比你，除非間野老闆真係賺夠左想益下街坊
btw 樓豬應該是打手做宣傳

仲貴過apple喎